王毅與南韓外長通電話 反對以意識形態劃分陣營 盡早促成習近平訪韓

國務委員兼外長王毅同南韓新任外長鄭義溶通電話。

王毅表示，中方支持開放、包容的地區合作機制，反對以意識形態劃分陣營。王毅強調，中韓互為重要近鄰和戰略合作夥伴，兩國關係朝著實現共同發展、致力地區和平、攜手振興亞洲、促進世界繁榮的目標邁進。

關於朝鮮半島局勢，王毅表示，各方應加強溝通協調，為維護半島和平穩定，實現半島無核化、建立半島永久和平機制兩大目標作出努力。鄭義溶表示韓方願意為推動重啟朝鮮半島和談，繼續發揮建設作用。

韓聯社報道，雙方商定繼續保持溝通，在疫情趨於穩定後，盡早促成國家主席習近平訪韓。

實現共同發展、致力地區和平、攜手振興亞洲、促進世界繁榮的目標邁進
日本做過啦你又唔鐘意

睇黎南韓總統都唔會有好下場

我宜家要黎訪問
快D安排

韓聯社報道，雙方商定繼續保持溝通，在疫情趨於穩定後，盡早促成國家主席習近平訪韓。

上次想爽快同歐盟簽貿易協議露咗底
俾人杯葛，好心急

習近平係世界政壇負資產
邊個政客見佢就邊個死

幾撚惡 唔好敬酒唔飲飲罰酒

自從拜登 上台之後, 中共就好似無左制約咁, 周圍搞事

南韓又要聽聖旨啦

文狗都幾撚m底
早幾年跪低咁去中國畀人撚完
而家又要奶